住外國香港人喺海外網站公開popo資料又點計？

好擔心呀，我要跟進呢d網站，保護popo

不得干擾其他國家內政